O1男仔拍拖幾耐會想stage 5?

我20歲，男朋友22歲，啱啱拍拖未有一個月，大家都係第一次拍拖。
雖然冇信仰但我自已唔係咁想婚前性行為。
好奇想知下第一次拍拖既男仔係點諗，會唔佢話自己有諗拍幾耐拖就會想試stage5?

1日

你確定要係連登問?

乜嘢叫stage 5

超過一個月已經係好男仔，多數一拍拖就已經即刻想，忍咗超過一個月，已經算係好男仔

追 求 定 結 離

Now

So sad

拖攬錫摷扑

人人唔同
你自己問心，大約form咗個諗法
然後再同佢傾

拖手
擁抱
接吻
屌咀
屌屎眼

下我214要送花送禮物你唔係諗住唔洗扑下話？

係, 我男朋友直程-1day
扑完先確定關係

拍拖之前

1秒

到底真正嘅stage5係咩？

你咁隨便㗎

咁我一定唔會開始囉
果種feel就係佢想搵人幫佢解決而唔係鍾意你

拖
攬
錫
摷
扑

其實都係睇感覺

正常性慾男性一見到你就想啦

5秒內